瞓覺前諗緊你瞓醒又諗起你

唔好再霸佔我個腦啦